<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="level_text">Выберите советские автомобили.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.</string>
    <string name="level1_text_end">Уровень пройден!
        НАМИ-1 первый легковой автомобиль, созданный в СССР.Был разработан в 1927 году Научным автомоторным институтом на базе дипломного проекта молодого инженера Константина Андреевича Шарапова.\n</string>
    <string name="level2_text">Выберите автомобили компании ВАЗ(выпускавшиеся в СССР).\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.</string>
    <string name="level2_text_end">Уровень пройден!\n
        Волжский автозавод был построен в рекордно короткие сроки: в 1967 году началось строительство,\та в 1970 году появилась первая продукция - автомобили ВАЗ-2101\n</string>
    <string name="level3_text">Выберите автомобили компании ГАЗ(Волги).\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.</string>
    <string name="level3_text_end">Уровень пройден!\n
    Изначально «Волгу» представляли как шестиместный автомобиль: между передними сидениями устанавливалась специальная вставка,\nкоторая дополняла кресла и образовывала единый диван.\nДаже троим людям на переднем диване было удобно и не тесно,\nоднако всерьёз такой вариант никто не воспринимал.\n</string>
    <string name="level4_text">Выберите автомобили компании Москвич.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.</string>
    <string name="level4_text_end"> Уровень пройден!\n
        Первый автомобиль марки «Москвич» появился только после Великой Отечественной.\nНо сам московский автозавод заработал ещё в начале 1930‑х.\nТогда его правильнее было назвать сборочным предприятием:\nпока в Нижнем Новгороде шло совместное с Ford строительство автозавода-гиганта — будущего ГАЗа,\n— в столице отвёрточным способом из американских машинокомплектов наладили сборку легковушек\nFord A и грузовиков Ford AA.\n</string>
    <string name="level5_text">Выберите автомобили компании Lada(не выпускавшихся в СССР).\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.</string>
    <string name="level5_text_end"> Уровень пройден!\n
    А вы знали, что автомобилем первого чемпиона «Формулы-1» Кими Райкконен была Lada.\nОн не покупал машину, выбор сделал за него друг семьи, который подарил ему этого зверя.\n</string>
    <string name="level6_text">Выберите автомобили компании BMW.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.</string>
    <string name="level6_text_end"> Уровень пройден!\n
    Ноздри решётки радиатора — неотъемлемая черта автомобилей из Мюнхена. Вот только появились они далеко не сразу.\nДебютировали ноздри на BMW 303 образца 1934 года — уже третьей по счёту модели фирмы.\n</string>
    <string name="level7_text">Выберите автомобили компании AUDI.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n</string>
    <string name="level7_text_end"> Уровень пройден!\n
    Универсал Audi RS2, созданный совместно с инженерами Porsche, в своё время считался недосягаемым по разгону с места до 50 км/ч.\nЭто упражнение «эр-эска» проделывала всего за 1,5 секунды.\n</string>
    <string name="level8_text">Выберите автомобили компании PORSHE.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.</string>
    <string name="level8_text_end"> Уровень пройден!\n
    В 1950-х и 1960-х годах Porsche тоже производила тракторы и стоит отметить, что вполне не плохие.\n</string>
    <string name="level9_text">Выберите автомобили компании Mercedes-Benz.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.</string>
    <string name="level9_text_end"> Уровень пройден!\n
    Стив Джобс покупал только автомобили Mercedes и ездил на них без номерных знаков. Законы Калифорнии позволяют подобное, но только в течение полугода со дня покупки. Откатавшись шесть месяцев, Джобс покупал новый Mercedes.\n</string>
    <string name="level10_text">Выберите автомобили компании Nissan.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.</string>
    <string name="level10_text_end"> Уровень пройден!\n
    На современных кроссоверах Nissan встречаются кресла так называемой нулевой гравитации, разработанные по стандартам NASA. Маркетинговые штучки? Не без этого. Но связь Nissan с космосом не ограничивается только сиденьями.\n</string>
    <string name="level11_text">Выберите автомобили компании Honda.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.</string>
    <string name="level11_text_end"> Уровень пройден!\n
    Один из лидеров мирового автопрома – Honda – начинал с крошечного производства в захолустном гараже. В основе успеха бренда лежат дерзкие инновации и нестандартные решения – чтобы побеждать в острой конкурентной борьбе и делать то, что никто раньше не делал.\n</string>
    <string name="level12_text">Выберите автомобили компании Toyota.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n\n\n\n</string>
    <string name="level12_text_end"> Уровень пройден!\n
    Компания Toyota начинала с производства автоматических ткацких станков и изначально называлась Toyoda Automatic Loom Works. Позже это отразилось в логотипе компании, на котором изображено ушко иголки с продетой через него ниткой.\n</string>
    <string name="level13_text">Выберите автомобили компании Koenigsegg.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n\n\n\n</string>
    <string name="level13_text_end"> Уровень пройден!\n
    В 2005 году Koenigsegg CCR стал самым быстрым серийным автомобилем в мире\n\n</string>
    <string name="level14_text">Выберите автомобили компании Ferrari.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level14_text_end"> Уровень пройден!\n
    Энцо Феррари был гениальным человеком и не только в области строительства автомобилей. Сложно поверить, однако ему принадлежит огромное количество всевозможных ошибочных теорий относительно автомобилей, дизайна и гонщиков.\n\n</string>
    <string name="level15_text">Выберите автомобили компании McLaren Automotive.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level15_text_end"> Уровень пройден!\n
    Самое большое количество побед принёс McLaren Айртон Сенна (35). Далее следуют Ален Прост (30), Льюис Хэмилтон (21), Мика Хаккинен (20) и Дэвид Култхард (12). Дженсон Баттон одержал восемь побед за McLaren - столько же у Ники Лауды.\n</string>
    <string name="level16_text">Выберите автомобили компании Lamborghini.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level16_text_end"> Уровень пройден!\n
    Вертикально открывающиеся двери, также известные под названием «ламбо-двери», — отличительная черта суперкаров Lamborghini с двигателем V12. Спроектированный дизайнером Марчелло Гандини в 1971 году Countach стал первой серийной моделью, оснащенной дверями данного типа.\n</string>
    <string name="level17_text">Выберите правильные ответы на вопросы про компанию Lada.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level17_text_end"> Уровень пройден!\n
    Именно Брежневу приписывают слова, склонившие тендер в пользу FIAT: «Товарищи инженеры, хватит заниматься техникой, мы будем заниматься политикой! Италия нам ближе, чем Франция».\n\n</string>
    <string name="level18_text">Выберите правильные ответы на вопросы про компанию BMW.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level18_text_end"> Уровень пройден!\n
    Компания BMW (Bayerische Motoren Werke) была основана в 1916 году в Мюнхене. Изначально БМВ («Баварские моторные заводы») занималась исключительно созданием двигателей, а ее название осталось неизменным до сегодняшнего дня.\n\n</string>
    <string name="level19_text">Выберите правильные ответы на вопросы про компанию Porsсhe.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level19_text_end"> Уровень пройден!\n
    В возрасте 23-х лет Фердинанд Порше был нанят австрийским производителем электромобилей Lohner-Werke для разработки и создания этих самых электромобилей.\n\n</string>
    <string name="level20_text">Выберите правильные ответы на вопросы про компанию Subaru.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level20_text_end"> Уровень пройден!\n
    «Impreza» — выдуманное слово, происходящее от оригинального итальянского слова «impresa», означающего жажду успеха.\n\n</string>
    <string name="level21_text">Выберите правильные ответы на вопросы про компанию Audi.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\nn\n\n</string>
    <string name="level21_text_end"> Уровень пройден!\n
    Помимо ралли, Audi зажигала и в других гоночных дисциплинах. У марки абсолютный рекорд по числу побед в Ле-Мане, есть яркие достижения в кузовных чемпионатах и Formula E. Совсем скоро возможен дебют бренда и в Формуле-1.\n\n</string>
    <string name="level22_text">Выберите правильные ответы на вопросы про компанию Nissan.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level22_text_end"> Уровень пройден!\n
    Многие знают, что Infiniti — это премиальный бренд марки Nissan. Но мало кто помнит фирму Prince Motors — действительно первый японский премиум. В годы Второй мировой войны «Принц», тогда известный как Tachikawa Aircraft Company, выпускал боевые самолёты.\n\n</string>
    <string name="level23_text">Выберите правильные ответы на вопросы про компанию Mini.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level23_text_end"> Уровень пройден!\n
    MINI — это британский бренд, но в 1994 году его купила корпорация BMW Group. После этого началось перерождение MINI. Автомобили не потеряли свой уникальный стиль, зато стали более технологичными и комфортными.\n\n</string>
    <string name="level24_text">Выберите правильные ответы на вопросы про компанию Mazda.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level24_text_end"> Уровень пройден!\n
        За 100 лет существования эмблема менялась 7 раз. Последний логотип в виде чайки, был утвержден лишь в 1997 году.\n\n</string>
    <string name="level25_text">Выберите правильные ответы на вопросы про компанию Renault.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level25_text_end"> Уровень пройден!\n
        Первые 12 автомобилей братья Рено продали одним махом — после того, как Луи Рено за ужином в рождественский вечер поспорил с друзьями, что его машина, Voiturette Type-А, легко поднимется по крутому склону улицы Лепик на Монмартре\n\n</string>
    <string name="level26_text">Выберите правильные ответы на вопросы про компанию Ford.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level26_text_end"> Уровень пройден!\n
        Ford стал первым в мире автопроизводителем, которому удалось выпустить 1 млн. автомобилей. 10 декабря 1915 года миллионной машиной стал Ford T.\n\n</string>
    <string name="level27_text">Выберите правильные ответы на вопросы про компанию Hyundai.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level27_text_end"> Уровень пройден!\n
        Логотип Hyundai тоже затейливый. На первый взгляд, он кажется простой строчной буквой H, но всё куда глубже и символичнее. На самом деле радиаторные решётки Sonata, Elantra, Santa Fe и так далее венчает стилизованное рукопожатие двух человек.\n\n</string>
    <string name="level28_text">Выберите правильные ответы на вопросы про компанию Kia.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level28_text_end"> Уровень пройден!\n
        Компания KIA была основана в 1944 году и изначально именовалась просто «Ki», что в переводе с корейского буквально означает «показанный миру»\n\n</string>
    <string name="level29_text">Выберите правильные ответы на вопросы про компанию Geely.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level29_text_end"> Уровень пройден!\n
        «Пусть все могут позволить себе отличный автомобиль»—девиз китайской компании. Руководители концерна делают упор на создание недорогих и доступных моделей.\n\n</string>
    <string name="level30_text">Выберите правильные ответы на вопросы про компанию Honda.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level30_text_end"> Уровень пройден!\n
        Кроме выпуска снегоуборочных машин, реактивных бизнес-джетов и умных роботов Honda еще ввозит… соевые бобы. Сельскохозяйственные угодья находятся в штате Огайо, где у компании есть сборочный автозавод.\n\n</string>
    <string name="level31_text">Выберите правильные ответы на вопросы про компанию ГАЗ.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level31_text_end"> Уровень пройден!\n
        29 января 1932 года с конвейера Нижегородского автозавода сошел первый ГАЗ-АА. Вскоре завод выпускал уже по 60 грузовиков в сутки, причем до 1934 года кабину делали из дерева и прессованного картона.\n\n</string>
    <string name="level32_text">Выберите правильные ответы на вопросы про компанию Peugeot .\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level32_text_end"> Уровень пройден!\n
        Машины этой марки активно используются в кинематографе. Помните старый добрый детектив о лейтенанте Коломбо? Харизматичный и несколько странный главный герой ездил именно на стареньком «пыжике». Ну а Peugeot 406 хорошо знаком киноманам по мегапопулярной франшизе «Такси».\n\n</string>
    <string name="level33_text">Выберите марки автомобилей производимых в РФ (СССР).\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level33_text_end"> Уровень пройден!\n
        Самое высокое учебное заведение в мире — Московский государственный университет. Высота его главного здания достигает 240 метров. \n\n</string>
    <string name="level34_text">Выберите марки автомобилей производимых в Китае.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level34_text_end"> Уровень пройден!\n
         Китайцы используют, в среднем, 45 млрд палочек в год. Для этого ежегодно вырубаются около 20 млн двадцатилетних деревьев.\n\n</string>
    <string name="level35_text">Выберите марки автомобилей производимых в Японии.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level35_text_end"> Уровень пройден!\n
        В состав Японии входит почти семь тысяч островов, но четыре наиболее крупных из них занимают 97% от общей площади.\n\n</string>
    <string name="level36_text">Выберите марки автомобилей производимых в Германии.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level36_text_end"> Уровень пройден!\n
        Венеция — всем известный город каналов, гондол и мостов. Однако крупнейшей сетью внутренних вод является немецкая столица. В Берлине аж 960 мостов и 59,8 кв. км водной поверхности — рек, каналов и озер.\n\n</string>
    <string name="level37_text">Выберите марки автомобилей производимых в Франции.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level37_text_end"> Уровень пройден!\n
        Франция получила свое название от названия германских племен, живших в Северной Европе и известных как франки.\n\n</string>
    <string name="level38_text">Выберите марки автомобилей производимых в США.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level38_text_end"> Уровень пройден!\n
        О забавных американских законах слышал каждый. В Аризоне выпишут штраф, если положить спать в ванной осла. А в Алабаме – строгий запрет класть в карман мороженое\n\n</string>
    <string name="level39_text">Выберите марки автомобилей производимых в Италия.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level39_text_end"> Уровень пройден!\n
        Италия входит в пятерку самых посещаемых стран мира с потоком более 60 млн. туристов в год. Самыми популярными направлениями являются Рим, Венеция, Милан, Флоренция и крупнейший итальянский курорт адриатического побережья — Римини.\n\n</string>
    <string name="level40_text">Выберите марки автомобилей производимых в Англии.\nВопросы могу повторяться, пока вы не наберете 10 очков.\n\n\n\n</string>
    <string name="level40_text_end"> Уровень пройден!\n
        В Шотландии проживает самый высокий процент рыжеволосых людей в мире. Около 13% населения имеют рыжие волосы, а примерно 40% несут рецессивный ген.\n\n</string>





</resources>