<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="qw_1_1">В каком году был зарегистрирован товарный знак в виде ладьи? </string>
    <string name="qw_1_2">В каком году был выпущен первый автомобиль?  </string>
    <string name="qw_1_3">В каком году первый миллионный автомобиль (ВАЗ-2103)? </string>
    <string name="qw_1_4">В каком году была выпущена нива? </string>
    <string name="qw_1_5">В каком году началось производство ВАЗ-2108? </string>
    <string name="qw_1_6">В каком году был старт производства LADA 110? </string>
    <string name="qw_1_7">В каком году началось производства LADA Kalina? </string>
    <string name="qw_1_8">В каком году началось производства LADA Priora? </string>
    <string name="qw_1_9">В каком году лада получила автоматическую коробку передач? </string>
    <string name="qw_1_10">В каком году был выпущен 30-миллионный автомобиль лада? </string>

    <string name="qw_2_1">В каком году зарегистрирован логотип компании? </string>
    <string name="qw_2_2">В каком году выпущен первый мотоцикл? </string>
    <string name="qw_2_3">В каком году компания начала выпускать автомобили? </string>
    <string name="qw_2_4">В каком году была выпущена первая собственная модель? </string>
    <string name="qw_2_5">В каком году BMW одержала первую победу на гонке? </string>
    <string name="qw_2_6">В каком году произошел перезапуск производства мотоциклов? </string>
    <string name="qw_2_7">В каком году появился первый в мире V8? </string>
    <string name="qw_2_8">В каком году было создано "BMW Motorsport GmbH"? </string>
    <string name="qw_2_9">В каком году появилась первая модель 5-серии? </string>
    <string name="qw_2_10">В каком году представили BMW M1? </string>

    <string name="qw_3_1">В каком году началось серийное производство автомобилей? </string>
    <string name="qw_3_2">В каком году появилась модель 911? </string>
    <string name="qw_3_3">В каком году появилась модель 911 Turbo? </string>
    <string name="qw_3_4">В каком году модель 911 получила мотор с жидкостным охлаждением? </string>
    <string name="qw_3_5">В каком году была представлена Carrera GT с 10-цилиндровым двигателем? </string>
    <string name="qw_3_6">В каком году появился Cayenne? </string>
    <string name="qw_3_7">В каком году появился Cayman? </string>
    <string name="qw_3_8">В каком году появилась Panamera? </string>
    <string name="qw_3_9">В каком году появился Macan? </string>
    <string name="qw_3_10">В каком году появился Taycan? </string>

    <string name="qw_4_1">С какого года началась история бренда Subaru? </string>
    <string name="qw_4_2">В каком году компания выпустила мотороллер Fuji Rabbit? </string>
    <string name="qw_4_3">В каком году FHI представили свою первую легковую машину - Subaru 1500? </string>
    <string name="qw_4_4">В каком году была выпущена Subaru 1000 с оппозитным двигателем? </string>
    <string name="qw_4_5">В каком году с конвейера сошла модель R-2? </string>
    <string name="qw_4_6">В каком году компания представила первый в мире легковой автомобиль с полным приводом? </string>
    <string name="qw_4_7">В каком году были представлены модификации Субару Леон для участия в чемпионате мира по ралли? </string>
    <string name="qw_4_8">С какого года марка начинает представлять автомобили с турбонаддувным двигателем? </string>
    <string name="qw_4_9">В каком году Субару выпустила Alcyone? </string>
    <string name="qw_4_10">В каком году на треке испытательного полигона Legacy установил 2 мировых и 13 национальных рекордов? </string>

    <string name="qw_5_1">В каком году Августом Хорьхом была основана компания «Ауди»? </string>
    <string name="qw_5_2">В каком году был выпущен первый автомобиль под названием Audi-A? </string>
    <string name="qw_5_3">В каком году появилась самая известная модель — Ауди-С? </string>
    <string name="qw_5_4">В каком году пробовал сделать грузовую машины, получившей название Audi Type Ct? </string>
    <string name="qw_5_5">В каком году Daimler-Benz AG приобрел контрольный пакет акций Auto Union, но затем продал их Volkswagen? </string>
    <string name="qw_5_6">В каком году на свет появилась модель среднего класса Audi 100? </string>
    <string name="qw_5_7">С какого года начался широкий экспорт Audi в США? </string>
    <string name="qw_5_8">В каком году появляется Ауди 80, который делит одну платформу с VW Passat? </string>
    <string name="qw_5_9">В каком году Audi 80 quattro дал старт крупносерийному производству постоянного полного привода? </string>
    <string name="qw_5_10">В каком году в модельном ряду компании появляется первый внедорожник — Ауди Q7? </string>

    <string name="qw_6_1">В каком году был выпущен маленький  автомобиль, который через год дебютировал на рынке под названием Dat Car? </string>
    <string name="qw_6_2">В каком году произошло слияние компаний Kwaishinsha Co. и Jitsuyo Jidosha Co. и была образована компания Dat Jidosha Seizo Co? </string>
    <string name="qw_6_3">В каком году было завершено строительство первого завода Nissan Yokohama Plant? </string>
    <string name="qw_6_4">В каком году начался экспорт автомобилей в Австралию? </string>
    <string name="qw_6_5">В каком году Dаt Nissan приступил к созданию автомобилей больших размеров? </string>
    <string name="qw_6_6">В каком году Nissan праздновал рождение Patrol? </string>
    <string name="qw_6_7">В каком году Nissan Motor Co. начал экспорт легковых автомобилей в США? </string>
    <string name="qw_6_8">В каком была разработана новая модель большого автомобиля — Nissan Cedric? </string>
    <string name="qw_6_9">В каком году во время ll Ралли в Японии два автомобиля Gloria Super-6 пришли к финишу первыми, завоевав чемпионский титул? </string>
    <string name="qw_6_10">В каком году был выпущен автомобиль Skyline 2000GT-B? </string>

    <string name="qw_7_1">С какого года начинается история самого первого Mini? </string>
    <string name="qw_7_2">В каком году более чем ста странах мира одновременно встречают Mini? </string>
    <string name="qw_7_3">В каком году с Mini знакомится Джон Купер, известный британский гонщик и конструктор команды Формулы 1? </string>
    <string name="qw_7_4">В каком году Mini Cooper S под управлением Падди Хопкирка и Генри Лиддона победил на одной из самых сложных трасс в Монте-Карло? </string>
    <string name="qw_7_5">В каком году был выпущен миллионный Mini? </string>
    <string name="qw_7_6">В каком году была разработана и выпущена ещё одна модель — Mini Clubman с удлинённым кузовом типа хэтчбек? </string>
    <string name="qw_7_7">В каком году появляются три новых модели: Mini Clubman, Mini Clubman Estate and Mini 1275 GT? </string>
    <string name="qw_7_8">В каком году с конвейера сходит пятимиллионный автомобиль? </string>
    <string name="qw_7_9">В каком году представлен Mini Cooper RSP с мощным карбюраторным двигателем и устройством охлаждения масла? </string>
    <string name="qw_7_10">В каком году BMW приобретает компанию Rover Group, которой принадлежит и Mini? </string>

    <string name="qw_8_1">В каком году начинается история торговой марки Mazda с создания фирмы «Toyo Cork Коgуо»? </string>
    <string name="qw_8_2">В каком году компания показывает свой первый мотоцикл Mazda-Go? </string>
    <string name="qw_8_3">В каком году Дзудзиро Мацуда начинает производство автомобилей Mazda? </string>
    <string name="qw_8_4">В каком году началось производство модели R360 Coupe? </string>
    <string name="qw_8_5">В каком году Мазда выпустил новый автомобиль Мазда Фамилия? </string>
    <string name="qw_8_6">В каком году первая партия автомобилей поплыла в США? </string>
    <string name="qw_8_7">В каком году на рынок выходит Мазда Саванна? </string>
    <string name="qw_8_8">В каком году выходит автомобиль RX-7 с роторным мотором, ставший самым мощным авто компании?  </string>
    <string name="qw_8_9">К какому году было выпущено уже 10 млн. автомобилей Mazda? </string>
    <string name="qw_8_10">В каком году гоночный автомобиль 787 серии с роторным двигателем выиграл гонку «24 часа Ле-Мана»? </string>

    <string name="qw_9_1">В каком когда была основана компания Societe Renault Freres? </string>
    <string name="qw_9_2">В каком году был выпущен первый седан этой компании? </string>
    <string name="qw_9_3">В каком году компания начала выходить за пределы Франции? </string>
    <string name="qw_9_4">В каком году данная компания начала иметь спортивные достижения? </string>
    <string name="qw_9_5">В каком году было основано Renault Sport? </string>
    <string name="qw_9_6">В каком году был объявлен альянс с Volvo? </string>
    <string name="qw_9_7">В каком году альянс с Volvo провалился? </string>
    <string name="qw_9_8">В каком году был подписан альянс с Nissan? </string>
    <string name="qw_9_9">В каком году данная компания захватила Dacia? </string>
    <string name="qw_9_10">В каком году эта компания открыла бизнес в Китае? </string>

    <string name="qw_10_1">В каком году Генри Форд собрал свой первый автомобиль? </string>
    <string name="qw_10_2">В каком году была представлена модель «Т»?  </string>
    <string name="qw_10_3">В каком году был выпущен 10 миллионный автомобиль? </string>
    <string name="qw_10_4">В каком году был выпущен 20 миллионный автомобиль? </string>
    <string name="qw_10_5">В каком году был выпущен первый автомобиль с автоматической коробкой передач? </string>
    <string name="qw_10_6">В каком году появился Ford GT 40? </string>
    <string name="qw_10_7">В каком году был выпущен первый Мустанг? </string>
    <string name="qw_10_8">В каком году данная компания купил компанию «Ягуар»? </string>
    <string name="qw_10_9">В каком году появился Ford Focus? </string>
    <string name="qw_10_10">В каком году данная компания продала  </string>

    <string name="qw_11_1">В каком году открылся первый завод? </string>
    <string name="qw_11_2">В каком году появился первый автомобиль?  </string>
    <string name="qw_11_3">В каком году появилась дочерняя Канадская компания? </string>
    <string name="qw_11_4">В каком году появилась легендарная модель Hyundai Elantra? </string>
    <string name="qw_11_5">В каком году выпустили более 10 миллионов автомобилей? </string>
    <string name="qw_11_6">В каком попытались соперничать с BMW? </string>
    <string name="qw_11_7">В каком году появился официальный импорт в СНГ? </string>
    <string name="qw_11_8">В каком году появился Solaris в РФ? </string>
    <string name="qw_11_9">В каком году появился бренд HYUNDAI MOTORSTUDIO Seoul? </string>
    <string name="qw_11_10">В каком году появился бренд Genesis? </string>

    <string name="qw_12_1">В каком году была основана компания? </string>
    <string name="qw_12_2">В каком году был запуск производства лицензионных мотоциклов  Kia Honda C100? </string>
    <string name="qw_12_3">В каком году появился первый автомобиль у данной компании? </string>
    <string name="qw_12_4">В каком году началось производство Kia Pride? </string>
    <string name="qw_12_5">В каком году появился полностью собственный автомобиль? </string>
    <string name="qw_12_6">В каком году был разработан автомобиль для Европейского рынка? </string>
    <string name="qw_12_7">В каком году данная компания появилась в РФ? </string>
    <string name="qw_12_8">В каком году появился первый завод в США? </string>
    <string name="qw_12_9">В каком году данная компания была партнером ЧМ по футболу? </string>
    <string name="qw_12_10">В каком году был представлен концепт Imagine by Kia? </string>

    <string name="qw_13_1">В каком году была основана компания? </string>
    <string name="qw_13_2">В каком году началось производства мотоциклов? </string>
    <string name="qw_13_3">В каком году было запущено производства автомобилей? </string>
    <string name="qw_13_4">В каком данная компания начала входить в топ-10 компаний Китая? </string>
    <string name="qw_13_5">В каком году данная компания купила Volvo? </string>
    <string name="qw_13_6">В каком году данная компания вошла в Fortune-500? </string>
    <string name="qw_13_7">В каком году произошло объединение брендов? </string>
    <string name="qw_13_8">В каком году началась эра Geely 3.0? </string>
    <string name="qw_13_9">В каком году данная компания присоединилась к  IATF? </string>
    <string name="qw_13_10">В каком году появилась линейка электромобилей премиум-класса Geely Galaxy? </string>

    <string name="qw_14_1">В каком году появился первый мопед? </string>
    <string name="qw_14_2">В каком году начали заниматься садовой техникой? </string>
    <string name="qw_14_3">В каком году изобрели электрозапуск? </string>
    <string name="qw_14_4">В каком году начали открывать свои офисы в Америке? </string>
    <string name="qw_14_5">В каком году начали производить автомобили? </string>
    <string name="qw_14_6">В каком году одержали первую победу в гонках? </string>
    <string name="qw_14_7">В каком году появился Civic? </string>
    <string name="qw_14_8">В каком году появился Accord? </string>
    <string name="qw_14_9">В каком году появился первый премиальный автомобиль? </string>
    <string name="qw_14_10">В каком году появился VTEC? </string>

    <string name="qw_15_1">В каком году было принято решение о постройке завода? </string>
    <string name="qw_15_2">В каком года началась первая сборка авто? </string>
    <string name="qw_15_3">В каком году сошла 100-тысячная модель марки «ГАЗ»? </string>
    <string name="qw_15_4">В каком году начался выпуск легковых моделей? </string>
    <string name="qw_15_5">В каком году начался выпуск автомобиля «Победа»? </string>
    <string name="qw_15_6">В каком году начался выпуск полноприводных грузовиков? </string>
    <string name="qw_15_7">В каком году начался выпуск ГАЗ-12 «ЗИМ»? </string>
    <string name="qw_15_8">В каком году появился ГАЗ-69? </string>
    <string name="qw_15_9">В каком году появилась Волга? </string>
    <string name="qw_15_10">В каком году появилась Чайка? </string>

    <string name="qw_16_1">В каком году зародилась компания? </string>
    <string name="qw_16_2">В каком году был представлен первый трицикл? </string>
    <string name="qw_16_3">В каком году была создана модель-203? </string>
    <string name="qw_16_4">В каком году появился самый короткий в мире седан? </string>
    <string name="qw_16_5">В каком году эта компания выигрывала 24 Часа Ле-Мана? </string>
    <string name="qw_16_6">В каком году появился Peugeot  406? </string>
    <string name="qw_16_7">В каком году появилась версия купе 406-го? </string>
    <string name="qw_16_8">В каком году появились первые кросоверы? </string>
    <string name="qw_16_9">В каком году Peugeot исполнилось 210 лет? </string>
    <string name="qw_16_10">В каком году обновился логотип? </string>

</resources>